點解最近D電影咁中意用take on me?

lalaland
ready player one
deadpool2

仲有冇

雖然真係好聽同經典，但係最近我入親場都有take on me 一播就心諗︰又黎?

Sing street

lalaland唔sure，但係deadpool用take on me好肯定係因為首歌係西方已經成為左一個meme

Deadpool 根本瘋狂用7/80年代啲舊歌

成個marvel都係啦

A dog’s purpose

發現首歌老過我